{
  "About": "關於",
  "about tutors": "about tutors",
  "About us": "關於我們",
  "Add new address": "新增地址",
  "Enter new shipping address": "輸入新增的送貨地址",
  "All Courses": "所有課程",
  "All Tutors": "所有導師",
  "and": "及",
  "Ask a question": "問事",
  "Ask questions": "問事",
  "Article sharing": "文章分享",
  "back": "返回",
  "Back to homepage": "回主頁",
  "Birthday": "出生日期",
  "BRAND_NAME_LINE_1": "古代帝皇專用秘法",
  "BRAND_NAME_LINE_2": "奇門遁甲實戰課程",
  "BRAND_NAME_LINE_3": "不要錯過",
  "Business Category": "業務範疇",
  "choose a course": "選擇課程",
  "Change Password": "更改密碼",
  "Change": "更改",
  "Current password": "現時密碼",
  "New password": "新密碼",
  "Confirm new password": "確認新密碼",
  "Classes can be replayed online": "可線上重溫課堂",
  "class content": "課堂內容",
  "class date": "課堂日期",
  "Class end at": "課程結束於",
  "class fee": "課堂費用",
  "Class start at": "課程開始於",
  "class time": "課堂時間",
  "Close": "關閉",
  "Confirm password": "確認密碼",
  "compliment": "compliment",
  "contact now": "立即聯絡",
  "Contact purpose": "聯絡目的",
  "Contact tutor": "聯絡導師",
  "contact us": "contact us",
  "contact us hk": "聯絡我們",
  "Continue with Facebook": "以Facebook繼續",
  "Continue with Google": "以Google繼續",
  "Course Details": "課程詳情",
  "Course experience": "課程體驗",
  "Course Metaphysics and Knowledge of Mind, Body and Soul": "玄學及身心靈課程",
  "course object": "課程對象",
  "course outline": "課程大綱",
  "Course registration": "課程報名",
  "Date": "日期",
  "Delete": "刪除",
  "Edit": "修改地址",
  "Description": "介紹",
  "DETAIL_1": "我們希望將玄學及身心靈知識化繁為簡，提供生動有趣的教學,\n讓小白也能輕鬆成為術數師",
  "email": "電郵",
  "Famous users": "知名使用者",
  "Female": "女",
  "First Month Offer": "首月優惠",
  "Follow and Subscribe": "追蹤及訂閱",
  "Founder": "創始人",
  "Fortune telling": "占卜排盤",
  "Fortune-telling results": "卜卦結果",
  "Gender": "姓別",
  "Guest good reviews": "客人好評",
  "Have an account": "已是會員",
  "Have other questions?": "還有其他疑問？",
  "Home": "主頁",
  "hour": "天",
  "Hot Topic": "熱門話題",
  "Hi": "你好",
  "I-ching tarot": "易經塔羅",
  "INPUT_PASSWORD": "請輸入8-10個英文或數字組成密碼",
  "INPUT_CONFIRM_PASSWORD": "再次輸入密碼",
  "Know more": "了解更多",
  "Language selection": "語言選擇",
  "Limited Time Offer": "限時優惠",
  "Login": "登入",
  "Log out": "退出",
  "Login now": "立即登入",
  "Lunar date": "農曆",
  "Male": "男",
  "Member Information": "會員資料",
  "Membership number": "會員編號",
  "Member Profile": "會員資料",
  "Method": "方法",
  "Metaphysical information": "玄學資訊",
  "Metaphysics course": "玄學課程",
  "Metaphysics goods": "玄學用品",
  "Metaphysics service": "玄學服務",
  "minute": "時",
  "More courses": "更多課程",
  "More business": "更多業務",
  "Next": "下一個",
  "Name": "名稱",
  "Notification": "通知",
  "or": "或",
  "Online courses": "線上課程",
  "Online fortune-telling": "線上排盤",
  "Order Details": "訂單明細",
  "Others": "其他",
  "Order History": "訂單記錄",
  "our hope": "我們希望",
  "Password": "密碼",
  "PAYMENT_WARNING": "點擊上方按鈕即表示同意並接受所有",
  "Plate up": "起盤",
  "Plate up result": "起盤結果",
  "Phone number": "聯絡電話",
  "Please enter": "請輸入",
  "Please select": "請選擇",
  "Popular Articles": "熱門文章",
  "Previous": "以前的",
  "Privacy policy": "私隱政策",
  "professor tutor": "教授導師",
  "Purpose": "用途",
  "Qimen dunjia": "奇門遁甲",
  "reason": "reason",
  "REASON_1": "所有課程均已簡化至\n適合新手學習",
  "REASON_2": "雙導師制確保學員\n能徹底掌握",
  "REASON_3": "玄學市場實戰\n成就副業或專業玄學家",
  "Reason choice": "選擇原因",
  "Register": "註冊",
  "Registered Classes": "已報課堂",
  "Register now": "立即報名",
  "Remaining positions": "尚餘位置",
  "Responsible for class": "負責課堂",
  "review": "重溫",
  "Sale $200 off": "即時減免$200",
  "Save": "節省",
  "Search": "搜索",
  "second": "分",
  "Select area": "選擇區域",
  "Select region": "選擇地區",
  "Street/Building Name": "街道/大廈名稱",
  "Street/Building Number/Floor/Unit": "街道/大廈號碼/樓層/單位",
  "ex_address": "五芳街26號榮盛工業大廈",
  "ex_unit": "18樓",
  "Sexagenary hours": "時辰",
  "Shipping Address": "送貨地址",
  "Special Offer Early Bird Price": "特別優惠 早鳥價",
  "Special offer early bird price is counting down!!!": "特別優惠 早鳥價 正在倒數中!!!",
  "Submit": "提交",
  "Surname": "姓氏",
  "Start divination": "開始占卜",
  "Tarot": "塔羅",
  "Terms and conditions": "條款及細則",
  "textbook download": "教材下載",
  "Time": "時間",
  "Time of Origin": "起源時間",
  "tutor introduction": "導師介紹",
  "tutor profile": "導師簡介",
  "Verification code": "驗證碼",
  "view": "查看",
  "Your name": "聯絡人姓名",
  "what we offer": "what we offer",
  "we wish": "we wish",
  "what we share": "what we share",
  "witness": "見證",
  "All Classes": "全部課堂",
  "Online": "線上課堂",
  "Office": "面授課堂",
  "Class Id": "課堂編號",
  "Class format": "課堂形式",
  "First class date": "首堂日期",
  "Class name": "課堂名稱",
  "State": "狀態",
  "Order Id": "訂單編號",
  "Order status": "訂單狀態",
  "Transaction date": "交易日期",
  "Order detail": "訂單詳情",
  "Total payment": "付款總額"
}
